我係元朗巴士佬，我而家好撚急尿！！！

我屌曬你地老母！平時行一個鐘嘅車程，我依家仲未行到一半啊屌你！

好撚急好撚急好撚急好撚急尿！

不過唔！緊！要！

我而家仲比後面啲鹹魚屌撚晒鬼！
不過都唔！緊！要！

我宣佈！你哋塞元朗博愛失得好成功！

香港人加油！光復香港！時代革命！

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

多謝巴打
有冇樽...

一陣落車去個廁所啦巴打

多謝你哋

車長位有cam
下世小心d

輕鐵好撚順
元朗去屯門

多謝曬

去廁所先啦，有排塞架

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

推

係錦上路停左半個鐘冇郁過
加油

同乘客講聲落車路邊搞掂

落車屙啦Ching
幫手塞多兩塞

有經驗既司機，會有膠樽備用，你明的

被乘客嘈多兩野就會身體不適，到時記得call 返上控制中心報收車

唔好忍，落車荷

心急想洞房咋呱？

報告：第二轉大馬路塞到停咗係到

痾左未

落車去m記食個早餐先啦

多謝車長 車長加油！

下次應該準備個膠樽

兼準備膠紙

落車攪掂先啦

香港人加油！

塞得耐就落車屙咗先啦

多謝巴打

1個鐘啦 你痾咗未

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

唔該公路上面幫手塞車嘅人可以塞埋路肩！！d仆街會行埋路肩位走！！

快d俾個樽司機

加油巴打

痾左未呀
大家加油

落車屙啦。 忍得好辛苦架。

司機我係附近，需唔需要樽

光復香港，時代革命！

廢鐵巴絲繼續留守！唔好散！撐住！
其他準備出/出緊去既巴絲
請轉到地面乘搭交通工具
或者見有危險拎野封路都得！

兄弟爬山 各有各做
公司一個都不能多

屙落膠袋啦

痾到未

放低架車起路中心去個廁所先啦

Push

停埋一邊㢌左先, 男人老狗唔使怕醜

你個水樽呢 柯住先

巴打落車啦

落車屙個尿先啦司機

用樽啦

落車屙咗先~ 唔好忍壞身體！

雖然好慘但忍不住笑。

感謝巴打忍耐！

落車柯尿吧

辛苦大家一天！！！

咩位置？俾條橡筋你

多謝你
Btw落車去廁所啦 有排都唔郁架喇

一日最衰都係港共政府

我愛你巴士佬
下次上車之前去定呀

劈車去廁所啦

Call總部, 太急搞到心情波動為乘客安全要求派車接人

想像唔到肚瀉性急屎啲人喺車上面點忍

落車休息下啦巴打
車長你都坐到屎忽痛

多謝巴打付出

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

冇帶膠樽咩？

膠樽痾屎

落車去廁所啦

屙左未

多謝你！

開門落車屙
得閒先返黎

報告！成功用兩個鐘三十五分鐘到達對站！

途中頂唔緊放低部車係路邊屙尿

辛苦晒

行咗3個鐘都仲未到對站

不如開個記招公開講嗮出嚟好嗎

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

落車去廁所話壞車要過車

第日物資站要有尿片
btw 爸打好野

搵個草堆解決左先啦

佢依家係急尿唔係急屎喎

巴打屙左尿未

辛苦巴打

巴打膀胱無事嘛而家